BNO visa 明年1月可以申請 今年11月樓市開始急跌

唔沽樓 其實好多人都走唔到

留名binc

三十幾果班有部份係
但四十plus多數都有其他資產

驚閪

睇吓佢地有冇細路仔先
有的話 多數千方百計走

真係一月去既話依家都賣緊，反而依家都唔跌，將來又係gogogo

樓主唔好on9 ok?

就算唔移民，一向都係租租日日賺

連登仔成日話冇人走
現實係個個有能力都一定走

應該未咁快
有唔少人想賺多兩三年錢先去

睇嚟你分唔清連登同現實

留名學嘢

英國應該查清楚，兩年前沽樓都要交稅

樓豬一係買唔到樓，又或係啱啱賣咗自住樓

理論上住咗半年後就要比CGT

實際上呢？

好奇問下 點解兩年前賣都要交稅？

查到咪仆街囉
5年內未有ILR隨時可以踢你走

唔跌就賣， 跌就租俾人，進可攻，退可守

未來兩年外資企業headcount +office cut一半

中資美團 螞蟻 拼多多進場，首先請晒中上層支人坐房，之後指住港豬個額頭黎做野

9up

移民點解要賣樓？
香港收租英國半退休，不知幾爽

中共落閘 你啲錢走到嗎？

香港樓價跌唔跌我唔知
英國樓價就一定升硬
早買早享受 遲買貴幾個